（聘請）私人健身教練 Personal Trainer

有無巴打去開南華會(SCAA)做 gym? 想請私人教練PT增肌瘦身，求介紹！

搵我幫你性愛瘦身

會唔會考慮係港島租場學？
可加我傾傾